<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FixX</string>
    <string name="enter_phone_number">أدخل رقم الهاتف</string>
    <string name="choose_profile_type">اختر نوع الحساب</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="email">البريد الإلكترونى</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="phone_number">رقم الهاتف</string>
    <string name="forgot_password">نسيت كلمة السر؟</string>
    <string name="confirm_password">تأكيد كلمة السر</string>
    <string name="next">التالى</string>
    <string name="technician">فنى</string>
    <string name="user">عميل</string>
    <string name="sign_up">إنشاء حساب جديد</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="loading">برجاء الانتظار قليلا...</string>




    <string name="Painter">نقاش</string>
    <string name="Plumber">سباك</string>
    <string name="Electrician">كهربائى</string>
    <string name="Carpenter">نجار</string>
    <string name="Tiles_Handyman">سيراميك</string>
    <string name="Parquet">باركيه</string>
    <string name="Smith">حداد</string>
    <string name="Decoration_Stones">واجهات حجرية</string>
    <string name="Alumetal">الوميتال</string>
    <string name="Air_Conditioner">صيانة تكييف</string>
    <string name="Curtains">ستائر</string>
    <string name="Glass">زجاج</string>
    <string name="Satellite">صيانة دش</string>
    <string name="Gypsum_Works">اعمال جبس</string>
    <string name="Marble">رخام</string>
    <string name="Pest_Control">مكافحة حشرات</string>
    <string name="Wood_Painter">استرجى</string>
    <string name="Swimming_pool">حمامات سباحة</string>



    <!-- help screen -->
    <string name="help_title">مساعدة</string>
    <string name="about_us_title">عن فيكس -إكس</string>
    <string name="safety_tips_title">إجراءات السلامة</string>
    <string name="terms_title">الشروط و الأحكام</string>

    <!--about us screen-->

    <string name="about_us_desc1">- فيكس -إكس هو تطبيق للفنيين فى مصر، من خلاله تقدر تطلب الفنى اللى انت محتاجه فى مختلف مجالات الصيانة والتشطيبات.</string>
    <string name="about_us_desc2">- نعرف مدى صعوبة إنك تلاقى فنى محترم للقيام بأعمال الصيانة والتشطيبات.علشان كدة فيكس -إكس بيقوم بالمهمة الصعبة..بندور،نقيم،ونختار أفضل صنايعية ونوصلك بيهم بكل سهولة وسلاسة من خلال تطبيقنا.</string>
    <string name="about_us_desc3">- مع فيكس -إكس تقدر تختار الفنى على حسب تقييم العملاء السابقين،المنطقة،والتخصص.وتقدر كمان تكتب رأيك وتقييمك له.</string>
    <string name="about_us_desc4">- الفنيين مع فيكس -إكس مدربين،منضبطين،ومحترفين علشان تكون دايماً متأكد إنك فى امان وإنك هتحصل على اعلى مستويات الجودة.</string>


    <!--safety tips screen-->

    <string name="safety_tips_screen_title">بعض النقاط التى تضمن لك التجربة الأفضل مع فيكس -إكس </string>
    <string name="safety_tips_desc1">- تهدف فيكس-إكس إلى التميز في الخدمات المقدمة لعملائها ، تلك هي نصائح فيكس -إكس لمساعدتك على الاستمتاع بخدماتنا بشكل أفضل.</string>
    <string name="safety_tips_desc2">- الاتفاق مع الفنيين المسجلين على فيكساوى خارج التطبيق لا يعطيك الحق فى الضمان ولا يحفظ لك أى حقوق.دائماً استخدم فيكس -إكس لإنهاء عمليات الصيانة التى تحتاج إليها.</string>
    <string name="safety_tips_desc3">- نحن دائماً نتأكد ان فنيين فيكس -إكس على مستوى عالى من الالتزام والأمان،وذلك لا يعنى ان تترك المنزل وألا تراقب وتحافظ على منزلك. وعليك أن تحتفظ بالمقتنيات الغالية بعيداً عن منطقة عمل الفنى. </string>
    <string name="safety_tips_desc4">- لابد من تواجد شخص مع الفنى خلال فترة العمل.</string>
    <string name="safety_tips_desc5">- بعض عمليات الاصلاح تتطلب استخدام آلات حادة وماكينات ثقيلة،نرجو ابعاد الاطفال بعيداً عن منطقة العمل وادوات الفنى للتأكد من سلامتهم.</string>
    <string name="safety_tips_desc6">- التواجد مع الفنى مهم ولكن لا تشتت الفنى بأسئلة إلا بعد انتهاء العمل.</string>
    <string name="safety_tips_desc7">- تواجدك فى المنزل وقت زيارة الفنى مهم،إلغاء الطلبات وعدم الاستجابة شيء غير مرحب على فيكس -إكس.</string>

    <!--terms and conditions screen -->
    <string name="terms_of_use_title">شروط الاستخدام:</string>
    <string name="terms_of_use_desc">يرجى قراءة شروط الاستخدام هذه بعناية،وباستخدامك لهذا التطبيق فأنت تعلن فهمك وقبولك لهذه الشروط.وإذا لم توافق على هذه الشروط،لا يجوز لك استخدام هذا التطبيق.</string>
    <string name="acceptance_title">القبول:</string>
    <string name="acceptance_desc1">فيكس -إكس هو تطبيق يساعدك على الوصول للحرفيين فى مختلف المجالات ويتم تقديم هذه الخدمة إليك وفقاً لشروط الإستخدام الآتية:</string>
    <string name="acceptance_desc2">أينما يتطلب السياق فإن المصطلحين "أنت" و"أنتم" يجب ان يعنيا أى شخص يستخدم التطبيق أو الخدمة بأى طريقة من الطرق بما فى ذلك الأشخاص الذين يتصفحون التطبيق ومحتوياته وينشرون التعليقات وباستخدام الخدمة،فأنت توافق على الالتزام بهذه الشروط بالإضافة إلى ذلك،عند استخدام جزء من الخدمة فأنت توافق على الالتزام بأى ارشادات منشورة معمول بها لهذه الخدمة،والتى قد تتغير أو يتم تحديثها من حين لآخر.</string>
    <string name="acceptance_desc3">وفى حالة اعتراضك على أى بند أو شرط من هذه الشروط،أو أى إرشادات أو أى تغييرات لاحقة عليها أو أصبحت غير سعيد بفيكس -إكس أو بالخدمة بأى طريقة من الطرق،فإن خيارك الوحيد هو التوقف فوراً عن استخدام فيكس -إكس.وقد يتم تحديث هذه الشروط من قبل فيكس -إكس فى أى وقت من الأوقات وفق سلطتها التقديرية.</string>
    <string name="service_description_title">وصف الخدمة وسياسة المحتوى:</string>
    <string name="service_description_desc">فيكس-إكس هو وسيلة لسهولة الوصول للحرفيين،اننا نعمل كتطبيق يصل المستخدم بالحرفى ولذلك أنت على دراية كاملة إن فيكس -إكس لا يدخل بأى شكل من الاشكال فى العملية بينك وبين الحرفى ونحن غير مسئولين بتاتاً عن الحرفى وما يقدمه من خدمة لك ولسنا مسئولين عنه،لذلك أنت تقر بعدم مسئوليتنا عن الحرفى طبقاً للشروط الموضحة.</string>
    <string name="behavior_title">السلوك:</string>
    <string name="behavior_desc">أنت توافق على عدم نشر تعليقات غير مناسبة كأى إساءة لفظية،وعدم وضع أى إعلانات فى البرنامج عن طريق التعليقات. </string>
    <string name="intellectual_property_title">حقوق الملكية الفكرية:</string>
    <string name="intellectual_property_desc">أنت تقر وتوافق على أن المواد الموجودة على التطبيق مملوكة لفيكس -إكس وليس لك حق التصرف بها وخاضعة لحق النسخ وغيرها من حقوق الملكية الفكرية بموجب قوانين جمهورية مصر العربية.</string>
    <string name="compensation_title">التعويض:</string>
    <string name="compensation_desc1">أنت توافق على الدفاع وتعويض وإبقاء فيكس -إكس بعيد عن الضرر وكذلك موظفيه التابعين له من وضد كافة الدعاوى والأضرار والالتزامات والخسائر والمسئوليات والتكاليف أو الدين والمصاريف(بما فى ذلك على سبيل المثال وليس الحصر رسوم المحامى)الناشئة عن:</string>
    <string name="compensation_desc2">- استخدامك أو تجولك على التطبيق و/أو الخدمة.</string>
    <string name="compensation_desc3">- انتهاكك لأى من نصوص هذه البنود.</string>
    <string name="compensation_desc4">- انتهاكك لأى حق من حقوق الغير بما فى ذلك على سبيل المثال وليس الحصر حقوق النسخ والعلامات التجارية والأسرار التجارية وغيرها من حقوق الملكية والخصوصية.</string>
    <string name="compensation_desc5">- أى مطالبة بسبب المحتوى الخاص بك بإحداث ضرر للغير ويبقى الالتزام بالدفاع والتعويض سارياً بعد إنهاء أو تعديل أو انتهاء هذه الشروط،واستخدامك للخدمة والتطبيق.</string>
    <string name="service_limits_title">حدود الخدمة وإنهائها:</string>
    <string name="service_limits_desc">أنت تقر وتوافق على إمكانية أن يقوم فيكس -إكس بعمل حدود من حين لآخر فيما يتعلق باستخدام الخدمة بما فى ذلك على سبيل المثال وليس الحصر أقصى عدد من الأيام التى سيتم الاحتفاظ بالتعليقات.</string>
    <string name="disclaimer_title">إخلاء المسئولية عن الضمانات:</string>
    <string name="disclaimer_desc">أنت تقر إقراراً صريحاً وتوافق على أن استخدام التطبيق والخدمة سيكون على مسئوليتك بالكامل وأن الخدمات المعتمدة عليه والتى يتم تقديمها "كما هى" أو "على أساس الإتاحة" تكون بدون ضمانات من أى نوع ولا يكون هناك أى مسئولية صريحة عن جميع الضمانات الصريحة والضمنية.</string>
    <string name="general_info_title">المعلومات العامة:</string>
    <string name="general_info_desc">تشكل هذه الشروط والسياسات الأخرى المنشورة على هذا التطبيق كامل المفاهمة والاتفاق الحصريين بينك وبين فيكس -إكس،وهى تحكم استخدامك للخدمة والتطبيق وتحل محل كافة المفاهمات والعروض والاتفاقيات والمفاوضات والنقاشات بين الأطراف سواء خطية أو شفهية.ويجب أن تحكم الشروط والعلاقة بينك وبين فيكس -إكس عن طريق قوانين جمهورية مصر العربية.وأى مطالبة قد تكون لك ضد فيكس -إكس يجب تقديمها إلى المحاكم ذات الاختصاص القضائى الحصرى بمصر.ومع ذلك فإنه إذا كنت مستهلكاً فقد يطلب قانون المستهلك تطبيق قانون آخر.</string>
    <string name="waiver_title">التنازل:</string>
    <string name="waiver_desc">لا يجوز نقل أو التنازل عن هذه الشروط وأى حقوق أو تراخيص ممنوحة بموجبها بواسطتك،ولكن يمكن التنازل عنها من قبل فيكس -إكس دون أى قيود.وأى تنازل أو نقل لهذه الشروط من قبلك يعتبر لاغ ولا يعتد به.</string>
    <string name="privacy_policy_title">سياسة الخصوصية:</string>
    <string name="privacy_policy_desc">نحن نحترم خصوصيتك ولقد قمنا بتطوير سياسة خاصة بالخصوصية مدمجة بهذه الاتفاقية.نرجو إتاحة بعض الوقت لقراءة سياسة الخصوصية الخاصة بنا،وبالموافقة على هذه الشروط،فأنت أيضا تقبل شروط سياسة الخصوصية هذه.</string>
    <string name="enter_message">أدخل الرسالة</string>
    <string name="send">إرسال</string>
    <string name="enter_your_address">أدخل العنوان</string>
    <string name="Add_Address">إضافة عنوان جديد</string>
    <string name="REVIEWS">تقييمات</string>
    <string name="Book_Now">احجز الآن</string>
    <string name="Rating">التقييم</string>
    <string name="Select_Service">اختر نوع الخدمة</string>
    <string name="Chats">المحادثات</string>
    <string name="Addresses">العناوين</string>
    <string name="Language">اللغة</string>
    <string name="Exit">خروج</string>
    <string name="View_or_Edit_Your_Profile">اعرض أو عدل صورة الحساب</string>
    <string name="Order_Type">نوع الطلب</string>
    <string name="Book">حجز</string>
    <string name="completion_date">تاريخ الإتمام</string>
    <string name="images">الصور</string>
    <string name="from">من:</string>
    <string name="to">إلى:</string>
    <string name="price">السعر:</string>
    <string name="AddImage">إضافة صورة</string>
    <string name="Delete">حذف</string>
    <string name="Camera">الكاميرا</string>
    <string name="enterLocation">اختر الموقع</string>
    <string name="description">التوصيف</string>
    <string name="Profile_photo">صورة الحساب</string>
    <string name="notDetermined">غير محدد</string>
    <string name="remaining">متبقية:</string>
    <string name="completed">تمت</string>
    <string name="Help">مساعدة</string>
    <string name="Gallery">معرض الصور</string>
    <string name="CustomizeOrderTitle">إنشاء طلب</string>
    <string name="google_maps_api_key">AIzaSyAwP8PF38zhUwteoi3kIZVolt0HCndTktk</string>
    <string name="calenderWidget">التقويم</string>
    <string name="or">-- أو --</string>
    <string name="publishOrder">تحرير الطلب</string>

</resources>